盈盈口技了得

你老母口技都好了得

吹到出咗

好想俾佢吹